避孕藥

食左4個月避孕藥，頭3個月都無重到，第4個月就重左1kg
仲有第4排藥開頭情緒好唔穩定
不過食左藥啲m準左好多同埋唔m痛係正嘅
係唔明點解啲side effect 呢家先出架
有無絲打都係咁

食藥有副作用就梗架啦
想爽靠食藥就要付出代價架啦
驚重咪叫返你條仔下次扑你嘅時候帶袋囉

Contraceptive pills 本來係攞嚟控制月經

未食純姐 唔洗咁擔心
至於體重方面，個1kg會唔會係你食飽/飲太多水呢？
體重上下2kg 浮動係正常事

你食邊隻？

Yasmin

有小量雌激素
同3mg 黃體素
佢哋隻黃體素算係少副作用
有少數案例 啲人食左有血管問題

你食呢隻既原因係咩呀？
經期亂

Yes 同埋m痛

我就係見少side effects 先揀佢
但最後都係重左又情緒差左

1kg都叫重咗？便秘2日都喺度

要停七日會唔會麻煩，驚唔記得？我食開yaz
樓上有人講得岩，1kg真係唔代表啲咩既，如果生活習慣冇變，但一直重落去先有問題

你自己為食就為食啦
又賴d藥
btw乜男人食避孕有用架咩

身體唔舒服就停啦
人體好脆弱
你大個D就明

有少少唔舒服其實可以好快變到好嚴重

如果剩係for調經 深水埗有間婦科診所 我喺個到睇 盒避孕藥$50一盒 平過出面 我食左都無任何副作用 樓主可以去睇下
(食左兩年幾